[1q] 女仔會想要iphone定Samsung

iPhone

因為蘋果機（肌）

蘋果肌令女士更年輕

樓主好撚好笑
幾時死

哈哈哈

男人想要Samsung
因為三叔

樓主笑到肺炎都咳哂出嚟

哈